你唔撚死都無撚用啊

渣宰渣宰渣宰渣宰

is

滓...

渣滓 你們曾經是夾在月台上有理想的人
理想是什麼？
人們說理想是在彼岸
但你知道理想就是逼前面啲人行入啲

原本係真係無嘢你老尾你咁撚鍾意呃明最問你做乜鳩啊你

知唔知點解自己無朋友啊

乜浪都講到好撚感威威趁地淋^^quick

sor lor

Sorlo 試下唔好嬲

好撚谷鳩氣屌佢老尾一谷鳩氣又想喊但唔撚係唔開心係好撚嬲嗰隻忍唔撚住屌佢老母

渣ga

係我唔好

is你老母

屌你考母

含撚啦

唔屈囉

啲唔應該死嘅就病到suffer緊好撚可憐咁你條賤種就未撚被清算點撚解啊屌

好撚想佢死嗰陣我企撚住喺面前等佢求我叫我救佢我仲要踩多佢幾腳等佢死快啲

俾條生路行吓ok?

我都試過嬲撚到喊一路鬧一路忍唔撚住